按照美國果份名單個講法，呢11人係咪可以自動cut信用卡啦？

駱狗之類可能真係唔太驚，因為佢應該無乜點用外國野

但鄭月蛾、鄧小強之類，我惗計埋屋企人點都會有visa / master card掛

我反而覺得大陸狗喺美國先多資產

用銀聯囉！仲有5%優惠

銀聯 唔驚美國制裁？

只可用現金

之後只可以用支那寶

長臂管轄真係好撚勁

咁以後銀聯link唔到美元結算系統

銀聯都好似唔得

應該即刻碌爆佢先，到時卡公司追數就大條道理話反正我都俾人制裁左，梗係唔還

咪傻，係中國唔貪你根上唔到位，貪左就一定放外國，駱生一定有野係外國但講就一定講唔驚

腳震又話你知咩